究竟非前線人點先可以幫到前線

利申：中線，大部分發夢都有出

見到好多手足比人拉，真係好心痛，但自問包袱太多，冇勇氣企到最前衝同食彈

我剩係諗到以下呢幾樣：
1. 角色定位：
留意到每似發夢都有一大堆人係中間，得閒做呢樣，得閒做個樣，但大部分時間都係齋企，咁樣反而白白消耗左體力。其實可以分工再細d，每次出黎都諗左定位，就算唔企前線，都可以做好多野，例如：搬鐵馬/物資，做水兵淋tg ，做鐵匠整武器同盾。好多野其實冇必要一定要前排做，中排後排都做得，咁前排先可以保留最多既體力。

2. 買大量物資，特別係水。水既作用唔使講，剩係淋tg，沖身沖眼已經救到好多前線。下次發夢唔該每人人手帶夠最少4，5支水入黎

3. 前排除左受傷之外，最差就係被捕。中排可唔可以做到back up既角色，用長槍/遠攻幫到前排撤退？

4. 有冇一隊可以做偵查兵既角色，利用望遠鏡同制高點知道班狗既增援情況，武器，編制等等，比到前線最update既資訊？

5.. 以上個幾樣都係戰術層面，戰略層面其實更加重要。幾時衝，衝既目的係咩，衝既對象，一定要諗好。不過呢樣交返比前排手足決定，不篤不割。

我相信連登智慧，集思廣益，希望比更多中後排知道點樣可以幫到前排手足

push

出激光

俾多啲勇氣

推

我覺得始終無一個叫做團隊秩序響度一定係查咁d，無論你講到可以幾有teamwork，始終都係群龍無首。

我覺得最容易解決到既方法，就係增強士氣、因為依樣嘢係最低成本，而且在場、甚至遠至其它位置既手足都可以聯合做到，例如一齊哎一d有節奏或者口號，係要有氣勢既，就好似你睇波咁，好似戰狼300咁，利用一個強而有力既聲音去震撼成個戰線已經差好遠，仲可以加埋d拍打既聲，分分鐘可以嚇一嚇d狗添

中線其實係撒既時候好重要 想像下今日如果最上面條街比狗隻推盡哂 咁樣唔會係49個人 而係包統完暴
點解可以一個人都無由等班狗隻直進 吉到咁 我唔想分化 而係 我LOL online打中路 1110一走上上路見到庫奇係一個街口身位 而中下路都唔知 果下有幾咁慌

琴晚人分得太散

光復香港
時代革命

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

整漆彈，教人戴好頭盔
除左水之外，每人帶一兩罐最平既油漆都好有用

《香城攻略》陣型戰術教學

[警世]全部人同我入黎學戴頭盔

岩曬，中後排online =武器製造

前線要帶好多防具，真係冇空間拎咁多水同油去
如果自問冇能力企最前，唔該真係幫手帶物資
而家物資站已經俾人掃晒咁滯

旗手 幫手傳訊息

3 好緊要
同埋傳消息都好緊要
如果真係中後排唔係太多野做 可以去其他附近既戰線協調溝通下 再傳消息翻黎
發夢尋日啲情報亂咁黎
上一秒又話有防暴 下一秒又話冇事
上一秒又話入內街 下一秒又話唔好入

戰線既一端行去另一端都好遠，哨兵真係好緊要

可以既話當然不斷傳過去係最好 但就怕一個傳錯之後個個都傳錯

"我地印尼人示威係預先用水浸濕啲衫 一見有摧淚彈就用件濕衫琴熄佢"
救tear gas，用祝君安好毛巾啦